{
    "Tenda": "腾达",
    "Tenda LOGO": "腾达标志",
    "Toggle Navigation": "导航",
    "WiFi Repeater": "无线信号扩展器",
    "Status": "系统状态",
    "WiFi Settings": "无线设置",
    "Administration": "系统管理",
    "Save": "保存",
    "Cancel": "取消",
    "WiFi Signal Strength": "信号强度",
    "Upgrading...": "升级中...",
    "Resetting...": "恢复出厂设置中...",
    "Rebooting...": "重启中...",
    "Disconnected": "未连接",
    "Extended Successfully": "扩展成功！",
    "Password Error!": "密码错误！",
    "IP Address": "IP地址",
    "%s cannot be the network address.": "%s不能为网络地址！",
    "%s cannot be the broadcast address.": "%s不能为广播地址！",
    "Saved successfully!": "保存成功！",
    "Save failed!": "保存失败！",
    "Fail to change password! Old Password is not correct.": "旧密码错误，请重新输入！",
    "Upload data error!": "数据提交错误！",
    "Capital characters are entered!": "您输的是大写字母！",
    "Out of range!": "超出范围！",
    " %s - %s characters are required.": "长度为%s-%s个字符",
    "The device name can contain only a maximum of 20 bytes!": "设备名称的长度不能超过20字节！",
    "Please enter a device name!": "设备名称不能为空！",
    "Must be integer.": "请输入数字",
    "Input range: %s - %s": "输入范围：%s~%s",
    "Please input a valid MAC address.": "请输入有效的MAC地址",
    "The second character must be even number.": "第二字符必须为偶数！",
    "MAC can not be 00:00:00:00:00:00.": "MAC地址不能为00:00:00:00:00:00！",
    "Please input a valid IP address.": "请输入有效的IP地址",
    "The IP address starting with 127 is a loopback address, please try another.": "IP地址不能以“127”开头，请重新输入。",
    "The value %s is invalid, please enter value between 1-223.": "请输入有效的值，范围：1~223",
    "Please input a valid subnet mask.": "请输入有效的子网掩码",
    "Please input a valid time.": "请输入有效的时间",
    "Must be HEX!": "必须为十六进制数！",
    "Must be ASCII!": "请输入非中文字符",
    "Must be numbers and letters!": "必须为数字、字母！",
    "Please input a valid user name.": "请输入有效的用户名",
    "The length should not be greater than 32 characters!": "字符长度不能超过32个字节！",
    "The length should not be greater than 64 characters!": "字符长度不能超过64个字节！",
    "'%s' is not allowed.": "不能输入%s",
    "\\ ' \" is not allowed.": "不能输入: \\'\"",
    "Please input a valid domain name.": "请输入有效的域名",
    "Please input a valid IP address or a domain name.": "请输入有效的IP地址或域名",
    "The default is admin": "默认为admin",
    "Password error!": "密码错误！",
    "Space is not allowed!": "密码不能包含空格！",
    "Manual": "自定义",
    "SSID": "无线名称",
    "SSID:": "无线名称：",
    "WiFi Password:": "无线密码：",
    "Password mismatch!": "密码和确认密码不一致！",
    "The login IP address will be changed into %s.": "登录密码将修改为 %s",
    "Default": "默认",
    "Would you like to upgrade?": "确认要升级吗？",
    "Firmware error!": "升级文件格式错误",
    "Upgrade failed!": "升级失败",
    "Firmware size is too large!": "升级文件过大",
    "Resetting to factory defaults will clear all settings of the repeater.": "恢复出厂设置会清空当前所有用户配置！",
    "Tenda | LOGIN": "腾达 | 登录",
    "Language": "语言",
    "Password": "密码",
    "Login": "登录",
    "Forgot your password?": "忘记密码？",
    "MAC Address": "MAC地址",
    "Action": "操作",
    "Tenda Setup Wizard": "腾达设置向导",
    "Login Password": "登录密码",
    "Login XXX": "Login Password",
    "Set Login Password": "登录密码设置",
    "Old Password:": "旧密码：",
    "New Password:": "新密码：",
    "Confirm:": "确认密码：",
    "Confirm": "确认密码",
    "Reboot": "重启",
    "Reboot:": "重启：",
    "Reset to Factory Defaults": "恢复出厂设置",
    "Reset to Factory Defaults:": "恢复出厂设置：",
    "Export Syslog": "导出日志",
    "Export:": "导出日志：",
    "Firmware Upgrade:": "软件升级：",
    "Firmware Upgrade": "软件升级",
    "Current Firmware Version:": "当前软件版本：",
    "SSID of the WiFi network you want to extend": "上级无线网络名称",
    "Refresh": "刷新",
    "Adding to Blacklist": "正在加入黑名单",
    "Removing from Blacklist": "正在移出黑名单",
    "Logout": "退出",
    "Must be numbers, letters or an underscore": "请输入数字，字母或下划线",
    "The number of login users has reached the upper limit!": "同时登录的用户不能超过4个！",
    "The repeater will reboot.": "扩展器将重启",
    "The total devices in Blacklist should be within %s!": "黑名单不能超过%s个！",
    "Select": "选择",
    "Next": "下一步",
    "Please enter the login password.": "请输入登录密码",
    "Login password": "登录密码",
    "Tips": "提示",
    "Please select a %s WiFi network you want to extend…": "请选择您想要扩展的%s无线网络…",
    "Please select a WiFi network you want to extend…": "请选择您想要扩展的无线网络…",
    "the WiFi network you want to extend is encrypted with WEP. The repeater does not support this encryption (WEP).": "上级无线网络为WEP加密，扩展器不支持该加密方式",
    "The selected WiFi signal is weak.": "上级无线信号太弱，",
    "Move the repeater closer to the router, and try again!": "请将扩展器靠近路由器，然后重试！",
    "The selected WiFi signal is weak. For stable connection, move the repeater closer to your WiFi router.": "上级无线信号较弱，可能导致中继不稳定，建议调整扩展器的摆放位置！",
    "Please enter the password of the WiFi network you want to extend.": "请输入密码",
    "Please enter the password of \"%s\"": "请输入\"%s\"的无线密码",
    "Failed. Please try again.": "扩展失败，请重试！",
    "Timed Out! Please extend again!": "扩展超时，请重新扩展！",
    "The extended SSID is changed into %s. Please connect again.": "扩展器无线名称已修改为 %s，请重新连接",
    "Select a WiFi network": "选择无线网络",
    "Enter Password": "输入密码",
    "Extending…Please wait.": "扩展中，请稍候…",
    "Extended Successfully!": "扩展成功！",
    "SSID of the WiFi network you want to extend:": "上级无线网络名称：",
    "Extended SSID:": "扩展器无线名称：",
    "Back": "上一步",
    "Connection Status": "连接状态",
    "Connection Time": "连接时间",
    "Remove from Blacklist": "移出黑名单",
    "Remove": "移出",
    "Remove ": "移出黑名单",
    "The Blacklist is empty.": "黑名单列表为空",
    "Add to Blacklist": "加入黑名单",
    "Add": "加入黑名单",
    "No Attached Device": "无在线设备",
    "Blacklist (%s)": "黑名单（%s）",
    "Attached Device (%s)": "在线设备（%s）",
    "Attached Device(s)": "台在线设备",
    "Blacklist": "黑名单",
    "Tips: For your network security, please set a": "温馨提示：为了您的网络安全，请给扩展器设置 ",
    "login password.": "登录密码",
    "Internet": "互联网",
    "Router": "路由器",
    "Repeater": "扩展器",
    "Please create a WiFi password for 2.4 GHz network.": "2.4GHz网络的无线密码不能为空",
    "Please create a WiFi password for 5 GHz network.": "5GHz网络的无线密码不能为空",
    "SSID & Password of the repeater": "扩展器无线名称与密码",
    "Hide": "隐藏网络",
    "No Password": "无需密码",
    "Input range: %s~%s": "输入范围：%s - %s",
    "This field is required": "本项不能为空",
    "Length range: %s~%s": "长度范围：%s - %s 位",
    "MAC address cannot be 00:00:00:00:00:00": "MAC地址不能全为0",
    "Device Name": "设备名称",
    "Enter the Password of the WiFi Network You Want to Extend": "请输入上级无线网络密码",
    "The repeater's SSID and WiFi password are same as the WiFi network you select to extend.": "扩展器无线名称密码与上级无线网络一致",
    "The repeater's SSID": "扩展器无线名称",
    "The repeater's WiFi password": "扩展器无线密码",
    "Timed out!": "扫描超时",
    "min": "分钟",
    "s": "秒",
    "h": "小时",
    "day": "天",
    "Format error!": "升级文件格式错误！",
    "CRC check failed!": "CRC校验失败！",
    "File size error!": "文件大小错误！",
    "Internal memory is insufficient. Please reboot the router before upgrading.": "内存不足，升级前需重启本设备！",
    "---- A18新增 ----": "---- A18 Added ----",
    "- Press the RESET button on the repeater using a paper clip to Reset the repeater, then reconfigure your login password.": "- 用尖状物按一下机身上的RESET键，使扩展器恢复到出厂设置，然后，重新设置登录密码。",
    "- After reseting, you need to reconfigure the repeater for internet connection.": "- 将扩展器恢复到出厂设置后，需要重新设置扩展器才能上网。",
    "I see": "我知道了",
    "Shenzhen Tenda Technology Co., Ltd.": "深圳市吉祥腾达科技有限公司",
    "Operating Mode": "工作模式",
    "Do not power off the repeater during an upgrade.": "正在升级，请勿断开设备电源！",
    "Password (5-32 characters)": "密码（5-32个字符）",
    "This field is required!": "确认密码不能为空！",
    "Repeater mode: to extend the coverage of a WiFi network": "信号放大模式：扩展已有无线网络的覆盖范围。",
    "AP mode: to convert a wired network into a wireless network": "AP模式：将已有的有线网络转变为WiFi。",
    "Current Mode": "当前模式",
    "Switch to AP Mode": "切换为AP模式",
    "Switch to Repeater Mode": "切换为信号放大模式",
    "The WiFi network you want to extend: %s": "上线无线网络名称：%s",
    "Enter the password of '%s'.": "请输入 '%s' 的无线密码",
    "Extend": "开始扩展",
    "Extending": "扩展中",
    "Failed!": "扩展失败",
    "Failed": "扩展失败",
    "Set an SSID and password for the AP": "请设置AP的无线名称和无线密码",
    "The current network is unencrypted.": "当前网络未加密！",
    "For security of your network, you are recommended to set a WiFi password.": "为确保网络安全，建议您设置无线密码！",
    "Set Password": "设置密码",
    "Not Now": "暂不设置",
    "Creating WiFi network... Please wait.": "正在创建WiFi，请稍候...",
    "Created": "创建成功！",
    "You have been disconnected. Please reconnect to your WiFi network.": "当前无线连接已断开，请重新连接无线网络",
    "Create your login password": "设置扩展器的管理密码",
    "For security of your network, you are recommended to set a login password. This password is used for your later login.": "为保证设备安全，请设置设备的管理密码。后续登录设备时需要输入此密码。",
    "Set your extended SSID": "设置扩展器无线名称",
    "Your existing 2.4 GHz WiFi Network": "上级2.4GHz无线网络信息",
    "The extended 2.4 GHz WiFi Network": "扩展器2.4GHz无线网络信息",
    "The extended 2.4 GHz SSID:": "扩展器2.4GHz无线名称：",
    "Password of the extended network is same as your existing WiFi network.": "扩展器无线密码与上级无线网络相同",
    "Re-extend": "重新扩展",
    "Switch Mode": "切换模式",
    "Encrypt": "加密",
    "Move the repeater halfway between your WiFi router and WiFi dead zone. (The position must be within the range of your existing WiFi network.)": "请将扩展器移动至路由器和无线覆盖盲区之间的位置。（此位置仍处于路由器覆盖范围内）",
    "Wait until the Signal LED turns blue. If not, relocate the repeater closer to your WiFi router for better connection.": "观察指示灯的颜色直至变成蓝色，若没有，请将扩展器向靠近路由器的方向移动，以获得更好的扩展效果",
    "Select Operating Mode": "选择工作模式",
    "Repeater Mode": "信号放大模式",
    "AP Mode": "AP模式",
    "Your existing WiFi Router/Modem": "上级无线路由器/猫",
    "The WiFi network you want to extend %s": "上级 %s 无线网络信息",
    "The extended WiFi Network %s": "扩展器 %s 无线网络信息",
    "Extended %s WiFi Network": "扩展器 %s 无线网络信息",
    "Extended %s SSID:": "扩展器 %s 无线名称：",
    "SSID of the extended network  %s:": "扩展器%s无线名称：",
    "You have been disconnected from the WiFi network. Please connect to: <br>%s or %s": "当前无线连接已断开，请连接无线网络：<br>%s 或 %s",
    "You have been disconnected from the WiFi network. Please connect to: <br>%s": "当前无线连接已断开，请连接无线网络：<br>%s",
    "2.4 GHz network is extended.": "2.4GHz网络扩展成功；",
    "5 GHz network extension failed due to the incorrect WiFi password.": "5GHz网络密码错误，扩展失败！",
    "2.4 GHz network extension failed due to the incorrect WiFi password.": "2.4GHz网络密码错误，扩展失败！",
    "WiFi password error. The repeater fails to extend the 5 GHz network.": "5GHz网络密码错误，扩展失败！",
    "5 GHz network is extended.": "5GHz网络扩展成功；",
    "WiFi password error. The repeater fails to extend the 2.4 GHz network.": "2.4GHz网络密码错误，扩展失败！",
    "Fail to extend. The repeater fails to find an exisitng 5 GHz network.": "上级5GHz网络不存在，扩展失败！",
    "Fail to extend. The repeater fails to find an exisitng 2.4 GHz network.": "上级2.4GHz网络不存在，扩展失败！",
    "Skip": "跳过",
    "Wired": "有线",
    "Local": "本机",
    "Connection Type": "连接方式",
    "Devices not allowed to access the internet are listed here.": "禁止上网的设备将显示在这里",
    "Client": "终端设备",
    "Current connections will be disconnected when rebooting. The process takes about 1 minute.": "重启设备将断开当前连接，整个过程约1分钟。",
    "The repeater is rebooted to enable the settings. The process takes about 1 minute.": "设备将重启使配置生效，整个过程约1分钟。",
    "8 or more characters": "不能少于8位数",
    "Password error! please try another.": "上级无线网络密码错误，请重新输入！",
    "Extended WiFi Network": "扩展器无线网络信息",
    "Set Up to Extend": "输入上级无线网络密码",
    "Password error! Fail to extend.": "上级无线密码错误，扩展失败！",
    "Re-enter": "重输密码",
    "2.4 GHz Network": "2.4GHz网络",
    "5 GHz Network": "5GHz网络",
    "Reset": "恢复出厂设置",
    "Reset:": "恢复出厂设置：",
    "Scanning...": "扫描中...",
    "Please select a 2.4 GHz SSID…": "请选择您想要扩展的2.4GHz无线网络…",
    "Scan failed. Please try again.": "扫描失败，请重新扫描",
    "Fail to extend 5 GHz network.": "5GHz网络扩展失败",
    "Fail to extend 2.4 GHz network.": "2.4GHz网络扩展失败",
    "Scanning WiFi networks...": "正在扫描无线网络...",
    "Rescan": "重新扫描",
    "Your existing WiFi network": "上级无线网络信息",
    "The extended WiFi network": "扩展器无线网络信息",
    "Extending...please wait.": "桥接中，请耐心等待...",
    "Extended successfully!": "扩展成功！",
    "SSID of the extended network:": "扩展器无线名称：",
    "SSID of the extended network": "扩展器无线名称",
    "Password (5 - 32 characters)": "密码（5-32个字符）",
    "Wireless Settings": "扩展器无线设置",
    "WiFi Password": "无线密码",
    "OK": "确定",
    "Online settings": "在线设置",
    "Enter the SSID": "请输入无线名称",
    "8 - 63 characters": "8-63个字符",
    "Created successfully!": "创建成功！",
    "Scanning WiFi networks": "正在扫描无线信号",
    "Select a WiFi network you want to extend...": "请选择您想要扩展的无线网络",
    "Delete": "删除",
    "Extending...": "扩展中...",
    "Configuring...Please wait.": "已就绪，扩展器正在配置，请稍候",
    "Extended successfully. Reconnect to the extended network": "扩展成功，请连接扩展器新的无线信号",
    "Extend other WiFi networks": "扩展其他信号",
    "After changing the SSID and WiFi password, you need to reconnect to the WiFi network. Are you sure to change?": "修改无线名称或密码后，需要连接至新的无线信号，确认修改吗？",
    "The selected WiFi signal is weak. <br> Move the repeater closer to the WiFi router, and try again.": "当前选择的上级无线信号强度太弱，<br>请将扩展器靠近路由器，然后重试！",
    "Your existing WiFi network is encrypted with WEP. The repeater does not support this encryption (WEP).": "此上级信号加密方式为WEP，扩展器不支持该种加密方式",
    "Your existing WiFi network's SSID: %s": "上级无线网络名称：%s",
    "Your existing %s WiFi Network": "上级 %s 无线网络信息",
    "Enter the password of \"%s\"": "请输入 \"%s\" 的无线密码",
    "(Current Mode)": "（当前模式）",
    "Password mismatch": "密码和确认密码不一致",
    "This field is required.": "确认密码不能为空",
    "Done": "完成",
    "Password error. Please try another.": "密码错误，请重新输入",
    "to extend the coverage of a WiFi network": "扩展已有无线网络的覆盖范围。",
    "AP mode": "AP模式",
    "to convert a wired network into a wireless network": "将已有的有线网络转变为WiFi。",
    "%s is required": "%s不能为空",
    "Please reconnect using the following SSID.": "当前无线连接已断开，请重新连接无线网络",
    "1. Move the repeater halfway between your WiFi router and WiFi dead zone. (The position must be within the range of your existing WiFi network.)": "1. 请将扩展器移动至路由器和无线覆盖盲区之间的位置（此位置仍处于路由器覆盖范围内）。",
    "2. Use the Signal LED color to help you relocate the repeater.": "2. 观察Signal灯颜色确保扩展器处于合适位置。",
    "Blue: Proper position": "蓝色：位置合适",
    "Red: Move the repeater closer to the WiFi router": "红色：向靠近路由器方向移动",
    "Off: Move the repeater closer to the WiFi router": "不亮：向靠近路由器方向移动",
    "---- A18新增 ----": "---- A18新增 ----",
    "String length range: %s - %s byte": "字符串长度范围：%s-%s字节",
    "The length should not be greater than 32 bytes.": "长度不能超过32字节",
    "2.4 GHz": "2.4GHz",
    "2.4 GHz:": "2.4GHz:",
    "5 GHz": "5GHz",
    "5 GHz:": "5GHz:"
}